我發現唔少曼迷都係打手

kfc
港鐵
獅球嘜
熱血公民
駕駛學院
感情台

全部垃圾來的

樓主又係邊路打手

9up幾句有錢收

仲好做過kol

不了

你諗下獅球嘜最出名係咩

55

你中大email打手

好波

好彩我李城迷

u 9upper 谷人氣

曼迷

係

咪屈 我反駕院

好彩我咩都冇

你雲加打手

你係衣服飾物打手

曲到

屌你老母！

講中左